MWYO報告:港青今年失業率或見13%

MWYO青年辦公室發表《2021-22青年失業率預測分析報告》，悲觀情況下，預測港青今年第四季失業率達13%。

報告指，20至29歲群組和整體失業率難以在今年內回到疫情前的水平。在基本情況下，預測20至29歲群組的失業率在今年第四季縱使比前一季的13%大跌至11.3%，但仍高於2019年第四季(疫情爆發前一季)的5.9%接近一倍。

而在悲觀情況下，疫苗注射計劃出現嚴重滯後，而疫情於2022年第一季才結束，今年第四季的20至29歲群組的失業率將達13%。青年就業情況要恢復數年前水平的道路仍然漫長，亟待政府推出及時有效的紓緩措施。

政府根本無諗住幫年青人

要幫都幫中國人先啦
邊洗理香港啲二等公民香港人

fg失到而家

咁老實講句
你失業, 想政府點幫你??

你失業既原因, 是公司老細唔請你, 政府都無能為力
唔通政府 立法要全香港公司一定要請哂所有 就業人口, 否則犯法咩

根本主要都係fg 失業
冇經驗冇人請
跟住有經驗嗰班都掙fg 工

自救去UK 啦